有無人聲援咬斷狗手既手足

有無人聲援咬斷狗手既手足
今日係沙田法院